如果尼馬 蘇9 比比同場踢 會係點?

演技大鬥法 瘋狂碌地扮傷loop到完場, 成場波唔洗踢

賤朗？

前兩三年西班牙國家打比咪係囉

會變左玩草地滾球

想睇蘇9咬9尼馬

diving eleven

尼馬想扭過蘇9，蘇9咬住尼馬件衫唔俾佢過，尼馬跌低攬住隻腳扮痛，比比將尼馬身旁足球踢出去解圍，尼馬扮被踢中頭部左手掩面右手抱膝係地上典來典去，比比發嬲連環踢尼馬個頭，球證示意比賽繼續